以宇宙和大風暴的艾德布洛伊之名

好懷念
原來岩岩由封測計係20週年...

點解我知你講緊乜

++2233

無玩過隻game
但好迷小說
童年時愛上嘅第一本書
到大個間中都會翻睇回味
個世界觀好吸引

9941

一套15本，我重睇過好多次

大法師亨特列克

89pk mo c on99 fire bird kill me

Radius 5 tile Lightning!

Firebird!!!

個陣咁岩學打倉頡，就係為左學打呢句

主角一行人教返神龍王做龍

9941
有無私服好介紹,搵人開post一齊玩啦屌

mo c no mp

我係新手場見過鄭伊健

好撚灰,係呢度想搵人玩石器正服又無人理

龍族有無人玩呀屌

以紅色的玫瑰和正義的歐雷姆之名

我都係

真係佢？ID叫鄭伊健個唔係佢嚟

由封測玩到執

年經

朋友

泰班->林仔->坦龍

果陣月費卡成98蚊

隱形放火雞 燒柒啲拜狗

由中三升中四暑假到而家...

只想變木偶 跟娃娃挽手

隻game一樣咁神

利申,玩完game,幾年後先睇書

me,too 識打字係因為龍族
反而初初icq都係好似而家d臭雞港女咁

me ng g wor

泰班-->林仔-->夜空-->其他

二十年有幾多次？

Sars停課玩到二轉

Sars年會考考完煲到一轉 打唔到炎魔牙卡住二轉
玩下副號咁慢慢就無玩

娃娃愛木偶
9941

995

Wall ++ 3q

一字冰

以前用部p4, 64mb ram hp 機玩。

login 要成分幾兩分鐘，個人登入左，聽到聲，但個畫面未跟到。 一路聽住個人比怪斬，一路等佢load. 到出到畫面果時隻人已經死左

仲要初中，買80蚊點數都覺得好貴，係咁省住玩

正服從未高過60lv.

但就咁打下怪識下人已經好開心

仲有人記得 不過都無時間玩返了

我都有見，果時正式代言比個acc佢，好記得當時佢一個喺中立區鳩行開server唔耐成村人最高都係50～60lv圍住佢打，但佢係99lv黑字戰士(好似叫戰神？)

次次諗返當年日打夜打同啲戰友都有啲傷感

仲有冇得玩返

呢句野當年都係copy定落 word , 有需要就拎返出黎用
當年真係好正 一個主力升高d 另外開多隻人壓59定60打果個PVP場 ， 仲有國戰 每晚邊境戰
深夜打副本 博下少人易執d
再玩其他game都無呢隻咁好玩

龍族真係可以練到打字速度
一路同人pk, 一路打字屌鳩佢

眾人: "嘩~ (戰神)鄭伊健 呀! 圍佢!!!"

下一秒... "995"

let me save your children....

每個星期要去報紙檔買本龍週

想當年我一個crossing class 大法師全身g5打國戰一個屌幾廿個頂撚住一度門
諗返起真係經典嚟

Agger 霸場 邊戰 吹雞月

Yes

晚晚有仗打真係好正

當年唔識玩
玩法師連五雷都學唔到

Ec9

冇玩隻Game，但係勁鍾意小說
有冇巴打知道邊度有得買返全套？

唔撚俾人copy and paste

第二版應該唔難 好多地方仲有

娃娃愛木偶~~~~可不可以暫時避開日出的魔咒

ec9

89

kit9

冇jc回城門血守唔住的

件披風最撚型

學速成第一句就係呢句野
後尾學識左PM班掛機仆街復活
泰班->林仔

偷人瑪瑙 成功感大過自己掘

各大書局都搵唔到
巴打見到邊間有，我遠一遠都去買返成套

望你留意下 早兩三年去書局都仲見過

幫

永遠珍藏

如果出手機版就好喇，電腦真係冇時間玩

二我反而開始左幾次都睇唔完 悶左好多

出過隻m 垃圾到嘔

我都未拆開2 齋儲

龍族係升lv 阪LOL

法 拉火雞車埋去
賊仔 一字冰

祝你們旅途愉快，耳畔常有陽光，直至夕陽西下。